# PAGINANDO OCURRENCIAS #

Despliegue de una consulta de una tabla de una BD Postgres, PHP y Js. Esta tabla de datos se muestra con tantas paginas como cada 5 registros.
Se incluye query para generar la BD a modo de referencia. 

### Tecnologias utilizadas ###

* PHP
* Postgres SQL
* Js (JQuery)->Muy poco

###  ( ͡° ͜ʖ ͡°) ###

* ( ͡° ͜ʖ ͡°)
* ( ͡° ͜ʖ ͡°)
* ( ͡°( ͡° ͜ʖ( ͡° ͜ʖ ͡°)ʖ ͡°) ͡°)
* ( ͡° ͜ʖ ͡°)